文宣諗下點拆，聽到好多深藍話白衫係後生仔

佢地冇差別打人
要搞亂香港
畀埋片佢睇，佢都唔信果D係黑勢力

已經唔撚想同弱智深藍解釋

文宣係比有智力既人睇

成條片俾佢地睇啦

好多阿叔黎

洗撚拆 唔好再同弱智講野

咪傻啦好無，根本深藍就係盲撐，點勤都唔會有用

佢地係差佬屙督屎都話香果種，慳返d口水算啦

要明既一早明哂

但班後生仔係共青團

呢d人文宣都哂鳩氣
繼續活係佢自己個世界入面啦

弱智既不用拉攏

文宣係俾會用腦諗嘢嘅人睇
呢班on9連腦都冇，唔需要宣佢地
捉晒入青山就得

有d文身肥叔黎喎

示威者只會針對政府同黑警

叫佢去問元朗市民啦

同佢地講下世有機會投胎既話記著做人

盲撚咗？
睇相入面嗰啲叫後生仔？

啱啊，讚成所以白衫後生仔搞亂香港啊，佢地都係支持政府，所以支持政府=搞亂香港

用年齡分人根本on9
夠有大把老人家唔係廢老啦

長輩圖

畀佢哋睇片同睇相，仲話唔話係後生仔

拆你老母,呢d深藍見一個打一個

拆條撚咩
咁都仲信既仲邊使晒時間救佢

撚樣就係撚樣，唔關年齡事嘅